工展會小姐好大波🤤🤤🤤

突登cut左個樣廢事俾人話打手

大？

最重要嗰啲嘢你就走去cut咗佢?

咁大波 無樣都狗衝啦

點解要幫人宣傳？